<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Historias de viaje]]></title>
  <link href="http://viajes.abuiles.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://viajes.abuiles.com/"/>
  <updated>2015-10-23T20:37:04-05:00</updated>
  <id>http://viajes.abuiles.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Paola y Adolfo]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Cuenca]]></title>
    <link href="http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/12/cuenca/"/>
    <updated>2015-10-12T20:34:56-05:00</updated>
    <id>http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/12/cuenca</id>
    <content type="html"><![CDATA[<!-- Begin MailChimp Signup Form -->


<p><link href="//cdn-images.mailchimp.com/embedcode/classic-081711.css" rel="stylesheet" type="text/css"></p>



<div id="mc_embed_signup">
<form action="//linkedin.us8.list-manage.com/subscribe/post?u=45921b5a309c55b162f451345&amp;id=1d6cce5032" method="post" id="mc-embedded-subscribe-form" name="mc-embedded-subscribe-form" class="validate" target="_blank" novalidate>
    <div id="mc_embed_signup_scroll">
    <p><b>Déjanos tu email y te avisaremos cuando hayan nuevas historias</b></p>
<div class="mc-field-group">
    <input type="email" value="" name="EMAIL" class="required email" id="mce-EMAIL">
</div>
    <div id="mce-responses" class="clear">
        <div class="response" id="mce-error-response" style="display:none"></div>
        <div class="response" id="mce-success-response" style="display:none"></div>
    </div>    <!-- real people should not fill this in and expect good things - do not remove this or risk form bot signups-->
    <div style="position: absolute; left: -5000px;"><input type="text" name="b_45921b5a309c55b162f451345_1d6cce5032" tabindex="-1" value=""></div>
    <div class="clear"><input type="submit" value="Enviar" name="subscribe" id="mc-embedded-subscribe" class="button"></div>
    </div>
</form>
</div>


<script type='text/javascript' src='//s3.amazonaws.com/downloads.mailchimp.com/js/mc-validate.js'></script>


<script type='text/javascript'>(function($) {window.fnames = new Array(); window.ftypes = new Array();fnames[0]='EMAIL';ftypes[0]='email';fnames[1]='FNAME';ftypes[1]='text';fnames[2]='LNAME';ftypes[2]='text';}(jQuery));var $mcj = jQuery.noConflict(true);</script>


<!--End mc_embed_signup-->


<p>De camino para Cuenca tomamos el camino mas largo. En lugar de seguir bajando por la cordillera (donde el paisaje prometía ser muy parecido a lo que hasta ahora habíamos visto) decidimos tomar la troncal amazónica, una ruta relativamente nueva que bordea la selva.
<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/cuenca-1.jpg" width="100%">
<br><br>
En el camino encontramos un grupo de motociclistas ecuatorianos que nos invitaron a unirnos a su grupo hasta Cuenca (5 motos y 2 carros), fue súper chévere la experiencia, todos súper amables, se sentía como un paseo en familia! Después de recorrer algunos kilómetros juntos a uno de ellos se le pinchó una llanta, y nosotros tragándonos toda la pena del mundo, les agradecimos, nos despedimos y continuamos el trayecto - hasta ahora el mas largo del paseo (11 horas)
<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/cuenca-2.jpg" width="100%">
<br><br>
Si hasta ahora los alojamientos habían estado excelentes, el de Cuenca quedó fuera de concurso. Nos alojamos en una lindisima casa, construida hace 8 años por sus dueños Zilpa y Santiago. Santiago al parecer es un hombre súper ingenioso y recursivo y no solo ha diseñado y construido toda la mobiliaria de su casa pero incluso se ingenió una máquina para hacer los ladrillos con los que está hecha la casa. Zilpa es una mujer dulcisima (probablemente si Valentina la conociera le daría el 4to puesto en su exclusiva lista)
<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/cuenca-3.jpg" width="100%">
<br><br>
La ciudad es bien bonita, pero fue el poco el tiempo que dedicamos a conocerla porque la lluvia siempre coincidía con nuestro tiempo ocioso. Esperamos poder volver a pasar por aquí en el regreso, la ciudad y las personas que conocimos lo ameritan.
<br><br></p>

<div style="display:inline-block;">
    <img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/cuenca-4.jpg" width="49.5%" align="left"><img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/cuenca-5.jpg" width="49.5%" align="right">
</div>


<p></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Quilotoa y Baños]]></title>
    <link href="http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/10/quilotoa-y-banos/"/>
    <updated>2015-10-10T20:35:13-05:00</updated>
    <id>http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/10/quilotoa-y-banos</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Pueden creer que habiamos decidido omitir este lugar en el itinerario?</strong>
Menos mal amanecimos con pereza de trabajar y lo incluimos de nuevo! ;p<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/quilotoa.jpg" width="100%">
<em>Laguna en el crater del volcán Quilotoa</em>
<br><br>
<strong>Baños de Agua Santa</strong>
<br>
Baños una ciudad pequeña construida en toda la base de un volcán (Tungurahua), está ubicada en una región privilegiada en toda la entrada del amazonas. Creo que las fotos y videos van a poder describirla mucho mejor que nosotros ;)
<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/banos-1.jpg" width="100%"></p>

<div style="display:inline-block;">
    <img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/banos-3.jpg" width="49.5%" align="left"><img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/banos-2.jpg" width="49.5%" align="right">
</div>


<div><img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/banos-4.jpg" width="100%"><em>Casa Verde Eco Guest House, recomendadísimo!</em></div>


<p><br><br></p>

<iframe class="video-full" src="//fast.wistia.net/embed/iframe/d5odq34b6e" allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" class="wistia_embed" name="wistia_embed" allowfullscreen mozallowfullscreen webkitallowfullscreen oallowfullscreen msallowfullscreen width="100%" height="394"></iframe>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Quito]]></title>
    <link href="http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/08/quito/"/>
    <updated>2015-10-08T20:34:39-05:00</updated>
    <id>http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/08/quito</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>El viaje hasta quito fue sin contratiempos. Después de una parada inicial en la lindísima catedral de las lajas y un paso por inmigración sin mayores dolores, entramos a Ecuador por toda la cordillera, las carreteras aquí son envidiables y los paisajes hermosos.
<br><br></p>

<iframe class="video-full" src="//fast.wistia.net/embed/iframe/pgzbq9w7qg" allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" class="wistia_embed" name="wistia_embed" allowfullscreen mozallowfullscreen webkitallowfullscreen oallowfullscreen msallowfullscreen width="100%" height="394"></iframe>


<p>El hostal nos sorprendió, gran ubicación y nos dieron la mejor habitación de todas, una cabañita en un rincón del jardín trasero :)
<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/hostal-quito.jpg" width="100%">
<br><br>
<strong>La Ciudad Vieja</strong>
<br>La ciudad es bastante chevere, tiene un centro histórico, que como su gente, sigue lleno de encanto apesar de los años ;)
<br><br></p>

<iframe class="video-full" src="//fast.wistia.net/embed/iframe/ttcqnnem00" allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" class="wistia_embed" name="wistia_embed" allowfullscreen mozallowfullscreen webkitallowfullscreen oallowfullscreen msallowfullscreen width="100%" height="700"></iframe>


<script src="//fast.wistia.net/assets/external/E-v1.js" async></script>


<p>Este es Jerry, el dueño de un pequeño café a una cuadra del coworking desde donde trabajamos. Jerry al saber que estábamos de paseo en su país se puso en la misión de armarnos un itinerario completo, con especial énfasis en la costa ecuatoriana que aunque en principio no pensábamos visitar, ante la insistencia de Jerry y muchos otros, estamos considerando hacer nuestra ruta de regreso
<br><br></p>

<div style="display:inline-block;">
    <img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/jerry-1.jpg" width="49.5%" align="left"><img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/jerry-2.jpg" width="49.5%" align="right">
</div>


<p></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Cali-Pasto]]></title>
    <link href="http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/03/cali-pasto/"/>
    <updated>2015-10-03T20:11:45-05:00</updated>
    <id>http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/03/cali-pasto</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Saliendo de Cali, por un poco de azar y malinformación de los caleños terminamos metidos en Santa Helena, un mercado callejero caótico en el que no pasamos desapercibidos con nuestros trajes de astronautas (perdón, de periodistas!)
<br><br></p>

<iframe class="video-full" src="//fast.wistia.net/embed/iframe/v22oqujka6" allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" class="wistia_embed" name="wistia_embed" allowfullscreen mozallowfullscreen webkitallowfullscreen oallowfullscreen msallowfullscreen width="100%" height="394"></iframe>


<script src="//fast.wistia.net/assets/external/E-v1.js" async></script>




<iframe class="video-full" src="//fast.wistia.net/embed/iframe/x87slz7z4f" allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" class="wistia_embed" name="wistia_embed" allowfullscreen mozallowfullscreen webkitallowfullscreen oallowfullscreen msallowfullscreen width="100%" height="394"></iframe>


<blockquote></blockquote>

<p>El trayecto hasta Popayan fue tranquilo y pudimos avanzar bastante en las súper carreteras del Valle y del Cauca, después de Popayan el asunto se complicó un poco, el estado de las carreteras empeoró, la temperatura alcanzaba los 35 grados, ya estábamos bajos de gasolina pero las bombas solo tenían corriente, en una de esas bombas Adolfo preguntó: - Amigo, tiene extra? - Ni extra, ni corriente y de aquí hasta Pasto no consigue….whaaaat?!!! :0 :0
Efectivamente ninguna de las bombas en que paramos hasta pasto tenia gasolina. Como nos vinimos a enterar después, era el 4to día de una escasez general en el dpto de Nariño, que solo se empezaba a normalizar ese día, 3 días seguidos había pasado la ciudad de Pasto sin gasolina :0 Por poco no nos baramos en la carretera y aun por menos no quedamos inmovilizados en Pasto toda la semana!
<br><br>
<img src="http://viajes.abuiles.com/images/posts/fila-gasolina.jpg" width="100%"></p>

<iframe class="video-full" src="//fast.wistia.net/embed/iframe/dngyz5bnxp" allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" class="wistia_embed" name="wistia_embed" allowfullscreen mozallowfullscreen webkitallowfullscreen oallowfullscreen msallowfullscreen width="100%" height="394"></iframe>


<script src="//fast.wistia.net/assets/external/E-v1.js" async></script>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nos fuimos de paseo]]></title>
    <link href="http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/02/nos-fuimos-de-paseo/"/>
    <updated>2015-10-02T19:33:54-05:00</updated>
    <id>http://viajes.abuiles.com/blog/2015/10/02/nos-fuimos-de-paseo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Mi gusto por las motocicletas comenzó alrededor de los 10 años que fue cuando manejé una por primera vez. De manera irresponsable, mi primo Víctor me dejó manejar una honda C-90 que tenía mi mamá. Casi nos caemos pues no supe meter el cambio, y en vez de alejarme de ella, comencé a querer manejarla más y más.</p>

<p>De los 11 a los 16 años manejé moto en Versalles hasta que me fui a Medellín y digamos puse en pausa mi carrera motociclista por 9 largos años.</p>

<p>Siempre quise tener una moto de turismo y al igual que mi abuelo en su tiempos de salud, dedicarme a andar parte de este lindo país (y mundo). A las 25 años pude cumplir ese sueño de comprar una moto de este tipo y mejor aún tener una excelente compañía para disfrutar en ella. Paola, aunque no quería la moto inicialmente, termino igual de entusiasmada a mi al punto que ha estado aprendiendo a manejar e inclusive animando a salir de paseo mucho más frecuentemente de lo que yo quisiera a veces. Fue tanto su entusiasmo que un día le di la idea de ir hasta Perú en moto, y luego de 2 o 3 días me presento un itinerario completo para irnos por dos meses a Ecuador y Perú.</p>

<p>Las historias que esperamos compartir en los próximos meses, son parte de lo que vamos viviendo a medida que hacemos nuestro primer viaje internacional en moto.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
